喂！你著咗我套菠蘿喎

唔係咁開心呀？

紋身呢

冇紋身，唔知咩事

唔係咁開心呀

啲菠蘿好似蟲

私煙?

條片好似無左

比我反轉索兩啖就算